今日發現好撚多五毛

唔知咩事今日已經見到幾隻五毛狗block撚7埋
係到係到講乜7私了呀同黑社會有乜撚7分別呀

乜撚要割要割呀咁

屌你老味今日做咩咁撚多五毛

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

仲有612同星火呢
咬著嚟分化

其實依家係咪無人上連登
831 無人再講 輪姦無人再講
行動又唔講 剩係不停帶風向 民陣吹雞去港島就話去番5區
其實連登係咪已經俾人完全滲透左

唔block好d

好多cd rom 會睇

要人指出5毛post

Push推Pish
追求公平、自由、民主、公義、人權從來都唔易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
儘管有時惘然若失，我們也要自信起來往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生，27個鄉X)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營，各有各做
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播公平民主思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成目標
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

果到都block左幾件

對住班五毛屌咪哂自己時間

各有各做啦，我就唔block

見到5毛post就提醒大家有5毛